同牙周/權F其中一個扑完野另外一個就會死, 扑邊個?

正評大髀

負評乳房

好難諗

唔會想色情周周 但係會想色情牙權..

想色情牙周好耐... 終於有機會了..

扑是但一個都ok 但點消除罪惡感

冇牙英?

兩個一齊扑，係兩個都死定係兩個都唔死？

內射生仔

你死

同邊個扑都唔係問題
但可唔可以係扑完之後幫佢地消除同我扑過嘅記憶?

ching似乎係性情中人

權F死能左我唔會喊
但牙周死左我會跟埋佢去

高汁

ching好冷血

正評同負評既都唔係人

牙周太PURE 過唔到自己個關

扑晒兩個我死ok?

唔想色周周但係又唔想佢死...

對大髀都唔知畀學校啲mk校草玩弄過幾多次啦...

btw 樓主有冇規定死左之後仲有冇得扑?

華生抵俾你扑哂兩個

你條仆街想姦屍

屌爆盲腸

降粉果然低汁